測字先生在嗎？

好掛住你
好多野想問您

六常兄嗎，我都好掛住佢

唔清楚 佢真係好撚準